{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더 정감"
    },
    "text": "もっと情感 (더 정감)\\n\n京畿道安城市ミリネソンジ路339-3\\n\nザ・ジョンガムは韓国の京畿道安城市陽城面に位置する韓屋カフェです。静かな場所に位置しており、周囲には美しいミリネ貯水池が広がっています。そのため、いつでも水の霧が広がり、湖の景色を楽しみながらリラックスすることができます。広々とした周辺の風景と韓屋が調和しており、多くのカップルや家族連れが訪れます。また、団体席もあり、様々な集まりに適した場所です。2階には座敷屋根裏部屋もあります。屋外庭園では、ゆったりとしたスペースにテーブルが配置されており、自然の中でくつろぐことができます。さまざまな種類のドリンクやパンが提供されており、一人一杯の注文が基本となっています。また、カフェ周辺には見どころとしてミリネ聖地もあります。なお、ペットの同伴はできませんが、屋外庭園では可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所の住所は？",
            "answer": "京畿道安城市ミリネソンジ路339-3です。"
        },
        {
            "question": "周囲には何がありますか？",
            "answer": "美しいミリネ貯水池が広がっています。"
        },
        {
            "question": "どのような風景が広がっていますか？",
            "answer": "広々とした周辺の風景と韓屋が調和しており、湖の景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような人々が訪れますか？",
            "answer": "多くのカップルや家族連れが訪れます。"
        },
        {
            "question": "団体席はありますか？",
            "answer": "はい、団体席もあります。"
        },
        {
            "question": "2階には何がありますか？",
            "answer": "2階には座敷屋根裏部屋があります。"
        },
        {
            "question": "屋外庭園では何ができますか？",
            "answer": "屋外庭園では自然の中でくつろぐことができます。"
        },
        {
            "question": "何が提供されていますか？",
            "answer": "さまざまな種類のドリンクやパンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできませんが、屋外庭園では可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に見どころはありますか？",
            "answer": "カフェ周辺にはミリネ聖地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 247
    }
}